點解去旅行一定要買手信比人

去旅行點解要買手信，我要去旅行關你鬼事，買唔買手信决定權係我手，買就因為fd,唔買嘅完因自已諗啦，次次去完旅行去比人R手信

仲有唔知點解去完旅行，都好似罪人咁，要求人落黎拎手信，買完空運番黎仲要好似個速遞咁送到你手上，自己要唔識黎搵我，有時仲要叫完唔拎，曬鳩曬我d錢

最好冇，要手信就朋友，冇手信就乾弟

係因為你朋友少咋

身邊多好朋友 人地去完旅行都會買野俾你 到你去旅行時就自然會買野俾人

你去左旅行同事要埋做你果份，買手信俾同事好應該丫

你都戇鳩又要鬧又要買
我就真係唔買

中左一次伏之後冇買，最近又去旅行，又比人r

咁我唔幫你買

唔敢拎番上面果段野博鳩佢

係咁架啦，好出奇呀？